[魔性] 干地決定洽購高治 車迷嬲到要火燒圖書館

車路士玩邊科？今個月初簽入英格蘭中場巴克里後，「藍戰士」依家集中火力物色柱躉中鋒，希望可以分擔艾華路莫拉達嘅工作，本來車仔頭號目標係安祖卡路爾，已經令唔少車迷失望，認為安祖卡路爾仲未夠班，不過最新消息話呢位前鋒因足踝受傷要抖6個星期，意味車仔收購計劃亦會終止。

不過低處未算低，英國多個傳媒爆料，車路士最新目標係史篤城嘅「長人中鋒」高治，呢位前英格蘭國腳依家已經36歲，無論活力同入球能力都大不如前，消息傳出後大批粉絲喺網上狂鬧，之前有球迷曾威脅：「如果車仔簽安祖卡路爾，我會放火燒一間圖書館！」

咁啱英國《每日郵報》爆料，國際足協正調查車路士非法收購未成年足球員事件，有可能會向「藍戰士」作出禁止買賣球員處分，有車仔球迷就打蛇隨棍上，留言話：「唔該快啲罰我哋，要趕喺我哋簽高治或者卡路爾之前呀！」

我地車仔唔賣垃圾

只買垃圾

屌你老母

又話干地無權買人
唔係應該入西女人數咩

使唔使買返費托返黎拍佢

唔好話36歲大不如前，就算佢當打都未必夠班踢

要柱躉

其實基奧特都可以

買賓迪基無咁嬲

買2&b唔好

on9 唔敢搞車仔 走去燒雲加個球埸

真高拿啦，winning4咁

魔性

啱

條友 米六 都無
點做干dad柱躉？

Lord 賓機會黎喇

垃圾配垃圾呀嘛